# Digital Library Indonesia

![img width="5px"](loghk.png )

Merupakan platform yang bergerak dibidang penyedia buku-buku dan novel serta pembuatan member card secara digital, platform ini memiliki laman dashboard yang hanya bisa diakses oleh admin user. selain itu user biasa hanya bisa melihat-lihat data buku dan novel saja. Namun jika admin user bisa melakukan penginputanbuku dan novel terbaru serta menambah admin user.

mungkin hanya itu penjelasan secara singkat dari project yang dibuat, mohon maaf jika project yang dibuat sangat sederhana. Berikut adalah flow atau alur dari project yang dibuat :

![img](flow_digi.png)


**Sekian dan Terimakasih**

